去到龍珠超，比達既吸引程度有無超越左悟空？

比Z豐富左人物性格，認真得黎間中有d搞笑野睇，同埋佢係愛妻愛子既態度呢點無悟空咁失敗，魔童仲比佢似悟飯老豆

次次出場都有柒野
萬年老二

因為悟空弱智化所以比達吸引力高dd

悟空一直都係大仆街 只不過超畫到更加明顯
次次都為練功就唔理老婆仔女 拖埋其他人/宇宙落水
根本都冇咩盡過老豆責任
懷疑悟飯知道唔夠佢打先忍到咁多年
唔係一早開左拖

比達雖然柒,但角色既刻劃上好過悟空好多

但已經冇左當初撒亞人王子嘅專尊嚴

真

都叫有既
肯教徒弟仔，打托波同吉連都出左好多力

證明男人結左婚就要冇尊嚴

兩個起到鬥膠
成套超得幾集係睇得上眼

可惜編劇永遠都要悟空勁過比達 始終唔係雙主角結構

其實細個既悟空比成年既吸引好多

悟空不嬲都弱智
可能係細個撞親個頭

布歐篇個陣成熟隱重幾多
仲要有勇有謀
龍珠超成個弱智仔咁

bin go！

家暴

悟飯變超2終於勁過佢 佢就死撚左
之後打布歐潛力爆發後 全漫畫最強 快到布歐睇都睇唔到 又無啦啦屈佢俾人吸收⋯
復活左之後 可以秒殺純粹布歐
又夾硬要悟空用元氣玉贏⋯
悟飯頭髮唔使再變色 無得賣顏色人 就直接野比飯寫衰佢

冇
龍珠我對佢嘅定位只係一套格鬥冒險作品，而且唔係以塑造人物嘅形象為主
所以比達嘅人物設定對我嚟講唔太影響個觀感

成日打天才波點好法